組合Gugudan 將於12.31活動中斷並解散.

導哥韓文咁勁

下隊到oh my girl

點能睇

Gchi ah clean

牙笠

一切已成歷史..

一日蛋渣一世蛋渣..

It's all your fault

垃圾Jellyfish, 捧2年又唔撚gugudan,同垃圾pledis沒分別, 明明gugudan人氣上升期,突然唔推,一味捧世正,浪費其他成員時間

唔好拎死人嚟玩...

心心..

玩完就走🚬
似賤男

我們都是...
我們都說同一種語言...

世正

肯定唔會,下隊係Berrygood,Laboum

垃圾點推都係垃圾💘✊🏼

再下隊係itzy

又酸

Shut the hell up

死咗去邊

Jellyfish 係垃圾 但冇一味捧世正
一開始有捧其他人 捧唔起先捧返世正
但世正一個人嘅人氣唔足以捧紅組合

係都twice解散先

so true
啲咩mimi soyee 完全唔知點解可以出到道
最慘係nayoung pd 疑似被造馬 之後又俾啲垃圾隊友拖累

行SEMINA應該會長命D

lovelyz la 除咗大細眼整容怪魔 冇人識

係都dreamcatcher,mekiweki,Izone,Nature,Cherry bullet, Fromis9先

嗰啲二打六不值一提

大細眼整容怪魔乜水

其實應該早係16年推semina出道先,其餘6個就唔出道

唔係世正既話,應該連果1年幾都冇人識

佢似講緊畸妹

芽仔記唔記得佢地第一次黎香港去亞博個韓流唔知咩博覽會..

不堪一擊的傢伙

南韓太多女團

唔用？

隊野存在感低到就黎噏唔出名

睇個款似9成唔續

張簽名poster仲係屋企..🚬

老是常出現個個

中肯
Jellyfish點都好過CUBE同Pledis架啦

KPOP簡淑兒

IZONE 都2打6

你個桃紅色機殼還健在嗎..🚬

4月就收皮啦

只要牙降唔係被永續既話佢一野已經收尻左lovelyz皮

可以好似光榮哥咁拍定手掌等rap

換左電話之後已經唔記得放左係邊..🚬

rocket pucnh 定 噏唔出名flop 啲

其實我覺得5959個首幾好聽

簡乜尻淑兒
擺明林峯啦
整容加被捧

咁梗係後者
前者有雞蟲民同傻尻拳撐住

不多不多 多乎哉 不多也

但人哋真係最紅wor 14 15年個段時期係正嘅

你係咪覆錯cm 我宜家就係話啲人差

你估老女人同空降閪會唔會加入

用唔慣桌面版

呢首都幾好呀

對唔對得住你個名😅 番小學上電腦堂啦✊🏻💘

Meanwhile Weki meki 竟然仲未散

請多多支持weki meki🚬

請多多支持DIA🚬

快解散

lovelyz隻淫腿怪魔先出名喎

洗唔洗咁講野

都嗰頭近啦

🚬

發覺上過tvb嘅韓星都會失敗收場

但畸同林峯被捧真係經常老是常出現

想講造馬台個queendom鬥唱歌個round 人哋隊都派吓唔同人出嚟唱 點知噏唔出名又係派大細眼 即刻勁反感 真係抵佢哋輸

唔係話就快cb同彩妍回歸咩

你國得濕尻武林會放棄牙降呢個搖錢樹？

可以solo/duet 出道

1月🚬

Gugudan有個好唔掂，唔知點解會出到道

Queendom直程趕走左好多飯

解散咗可以做咩

權F請入rocket punch，牙降死番屋企

哩兩年做咩之後咪做咩

Clean姐唱歌仲好聽過樣衰主音
No offense though

屌你老母 老女人又想唔啱concept 過主啦

mimi靚女喎

真，又唔係無主唱，點解要加佢入團

屌 唔講都唔洗記得有呢條友

啱啱睇係個乜鳩Haebin，好樣衰

加權F入去拉高平均cup數

update ig
開post 出happy xxxxx day

自己講完自己唔笑

Hope so

權F同RKPC D人FD

又改名，層主勁濫😧

oh my girl一開始都唔係幾惦
但後面啲表演真係有突破
lovelyz真係由頭柒到落尾
根本第2rd 小娟就無可能包尾

我鍾意咁多個都好過你鍾意件垃圾空降閪

冇人才真係冇計 明明抽到自選歌曲
都可以走去唱sixth sense 玩死自己

我批准你收返呢句

蕩婦😑

Mina

個隊長套網劇做得幾好
又靚

Pledis 垃圾之中嘅垃圾

永遠懷念

邊個係林峯

Metaphor黎

留名

你去4

笠狗死先過Gugudan

佢死得算遲

笠狗可能要一年之後先收到GUGUDAN死訊

人地世正有名你叫第二個iu 複製緊iu條路 歌影視全面發展 仲同你組團咩

搵NIZIU代替

佢去咗邊

現充撚

我愛清潔小姐姐

近兩三年推出左一堆無個人特色既女團，唱live用咪嘴，正係識賣青春可愛又無實力.....呢d儘早解散la,d歌得個嘈字，編曲又差

究竟邊個先係空降

竟然有隊早過IZONE解散 下隊會唔會係CLC ?